台灣！！俾共產黨姦！！佢啲精液，鋪滿曬床單！！

台灣省，就係中果忍嘅包皮碎！

ｓｗａｇ ｓｗａｇ！！！

想食台妹

me食了

正！

幾錢

落給識的

me不似迷麻G蟲

兩萬里

兩萬五千里！

兩萬五千里！

有半尺！

好安答！講得好！

skr skr

james ching喜歡hiphop?

CHING講得太好

我條賓周有半呎

著住Gucci 拖鞋隊入你條女背脊

牙占很多音樂都愛，

愛Jazz, blues, dream pop, psychedelic, post rock, alternative, punk, hip hop...

全都有聽！

帝女花？

咁啱聽緊

睇標題個腦諗起
Lone, I am so lonely, I am nobody
唱咗出嚟

系！但典解夫人唔ａｄｄ我

因為工作煩忙

樓豬好波

A09！！！！！